THE IDOLM@STER綜合討論區[110]第6代シンデレラガール降臨(預定)

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 紅巨「單抽一星期最少會中3張newSSR」

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

香港睇Live viewing 有咩要注意 ver.114115(歡迎指正）

-坐定企：一般來說在表演的時候企，mc的時候坐/toliet

-打Call: 傳統上打唔打都得，不過睇live的時候如果你打埋一份與眾同樂，你多數會得到做地藏俾唔到你既全新體驗；但當你對那一刻應否call有疑問時請跟大隊
以お願いシンデレラ為例的Call練習參考片

全歌call參考網

注意：做唔曬記唔曬都唔緊要，玩到幾多得幾多就好

-螢光捧（光劍）：不同於日本現地，香港的戲院並無限制光劍的種類，kb還是uo即管放馬過來，懶人建議用mix penla之類的變色光劍；注意揮舞時配合全體並不要撞到其他人即可

-厄介五式、wota藝：基本上imas live這些行為是禁止的；見到你隔離的人做家虎、Co歌爆黃uo風火輪的話最好提醒下佢唔好；正如面對這情況的ルゥちゃん話好多謝咁多位揮藍白棍

-帶定毛巾同水，做一個健康清爽的宅；除非你係地藏/肌肉系，否則別小看imas live所需的體力

-衣著：舒適即可，但你要著宅T的話請尊重場合著同imas/imas聲優有關的t，以免引發宗教戰爭；我個人係覺得著本家或ml都冇問題，P的大家都應該記得みんなまとめてアイドルマスター這句口號（津田⋯⋯私はシンデレラ⋯⋯うぅ頭が)

-p咭片: imas live有交換咭片的傳統，不過冇咭、唔換都完全冇問題

希望大家明天後天都有個難忘的回憶！！！！

靚仔留名

本田未央

紅巴你po尾po啲咩

聽日有live
今晚有U149
好充實

為你而設

ruriko

據我所知點睇都唔似未央

seems legit

莉嘉版又幾可愛

Lm

美優

好過r

120

隔離pad兩單中左風神，估唔到依邊都...

桜の頃組齊哂

lord

LM

爭佢同忍ドル

打訓練券campaign開始咁耐仲未打到一張金
買嗰張已經用左

慘

不過你之前咁歐⋯⋯⋯⋯打過和啦，super

輪住嚟歐
呢期係應該到N巴

等睇佢表演

冇野要抽喇,等月尾

輪住黎
難聽過粗口

已經速讀咁碌post
碌左唔知幾耐先20頁睇到30頁

呀~~

有冇人玩CY隻垃圾驚GBF

古戰團招人

免費40抽得2ＳＳＲ
不了

ペロペロ

班現地撚瞓哂 可恥

SAME

雷霆公+金月，棄GAME

求下你。。。唔好污染るる。。。
你都係搵返mio啦。。。

我有固定團了，sorry

會唔小心食埋手指

會唔小心食埋ruru

辛苦升左幾個月黃team
終於去到34.7萬
依加又要玩返隊得34萬既紅team

新post留名

小薯望塵莫及

你35萬都黎緊扮咩

而家好似小學生準備去旅行咁

0睡意

好緊張

臨急抱佛腳練緊call

對住個mon口up up

難度黎講

厄介易過<地蔵<9call<跟CALL<認真CALL

又bin

原文係幾時ge事

るる

媽的智障

睇lv都關你事？

[quote][quote][quote][quote][quote]（已更新）

前略
真係去唔到日本 所以放lv d1movix埼玉 d2大宮 如意請問一巴（d1）/容巴（d2）既telegram
求ssa場刊*1 （請前往本人fb pm 限28日後交收）
push

一訓醒

乜都唔記得晒

this chance is not belong to you!!!

尋晚你咪俾雜巴後入左囉

尋晚俾ruru餵完

你邊位？

現地巨巨們現場

排緊物販？

佢地係

現場仲有黑綠pinya

見到堆人海真係...

LLer+producer生物

Binc ver2

我情願唔講中lv好過中了

根本就係想幫唔比幫 幫咗你啦都唔做 咁點先？

呢啲唔叫自私？咁叫咩？

我覺得係某人自bin

靜左。。。

tlcr：
話曬有互相幫助啦 點解結果剩係得我一個係輸家

呢2個唔夠蚊香+alice咁有母女feel

講到文香好似好老咁

年輕人妻ok？
14、15歲已經生左alice出黎

不安

Fbi

咁Alice 今年幾碎?

唔係話我想發脾氣 但無理由處處都咁樣對我吧
底線都講埋啦 我最討厭有人話我1999 明嗎

課金馬車之後又一巨獻

好癲

8歲 好似係

安定的馬車

綠色惡⋯etxggyjutrsggggbiyr

好正

第一次見咁high tech既flower stand

水本同nao畫得幾好

左下肯定係留俾まいまい

cutter畫工又進步左

現地

左下留俾軍神
右下留俾早見
計畫TONY

三大畫得幾好

碼頭嘅文香女P

傳說中既女P

啲神情都好似文香

Welcome to HK

楓了 楓了

拋個波過去試下係咪真係咁似

其實你係咪cos緊文香 神情髮型都好似

尾行

一路跟到去戲院

冇圖你講乜都得

冇圖你話MAO本人都得

無圖你話你就係個女Ｐ都得

有棍女p

可惜香港LV 無物販啦

尋晚阿森納反杯

我都是咁話

季初買雲加
季尾買對家

幾時有夏樹

瞓咗無睇牙

最後嗰2粒令我3點幾都叫左出嚟

俾我都會叫

足球淨係識睇牙朗同david luiz

識貨

半場過左陣輸緊3-2，我想諗hihi la, 點知最後幾分鐘入2粒反cap，我興奮到難以忘懷

不了
不賭波 1872333算

又係銀河唯一救雪爺爺

溫馨提示

各位忘記帶什麼都好⋯⋯⋯⋯別忘記帶飛喔

（已更新）

前略
真係去唔到日本 所以放lv d1movix埼玉 d2大宮 如意請問一巴（d1）/容巴（d2）既telegram
求ssa場刊*1 （請前往本人fb pm 限28日後交收）
push[/quote]

冇帶真係喊出黎

未拎

係門口自轉幾下先入去

FB專頁有我地現地組巨巨直播

睇返精華先

時光機

時間過得真係快 咁又一年

睇唔明

話咁快CG十五週年

想當年睇5th 第一次睇LV好滾動

本家15年都唔知會點啦...

法子俾左幾多錢CY

我經常懷疑staff裡面最少有一個法子P

當牙梅死架

出現了，準備捕獲野生雜巨

尾行雜種先

唔會比你地成功

[/quote]
溫馨提示

要買就快啦

今次冬甩連濕紙巾

已經獲得了雜b身份 over over

係奧海城了

咁早去到

有冇人開房玩

我開打一場，去到再打

好多人，尾行下先

竟然送埋衫

法國冇人留意協力出時子大人....

人地sr衫仲靚過星梨花ssr

幹 小梅掛了啦

5萬名先有卡 痴撚線

今日有更重要既事
成班豚p走晒佬

專登訓少d較鬧鐘早起點知一間房都未有人開過

今日各路巨巨都出左門

第一鋪出上位

巨巨真人協力/現地緊

又歐

mltd要5萬名先齊2張卡 ？

依家收工由九龍灣飛去

時子趕住要調教我

駁唔倒

the sky出現大量巨巨

駛唔駛咁快
我諗住係奧海食埋野先

有冇人協
我開房

仲搭緊車

私服

志保條裙好短

活動歌一黎就17lv...

me5分鐘後可以
利申180體

5393704

個人覺得易過瑠璃色金魚...

數據小報告
燒30體打一首MM = 68pt + 68星
180星打Shooting stars ~= 429pt (S分非FC)

班巨面對面格緊劍

兩三日無上網, 好忙

老實講唔算難
但瘋狂禁錯都唔知點fc
咁多pt先打到一次
6粒制就真係咪鬼set咁窄啦

得我喺黃埔

無人 兩個玩住先

啲巨巨塞哂係food court入口嗰邊

5393704
推

冇體
下次再協

你解房,我禁左準備走唔到

掃地僧入左黎

要kill app再入返去,無得取消準備架 ?

成班巨入場睇live無人lu

小薯黎到見到好多巨巨

後面果排好多大陸

From gamerch wiki:

通常
MMライブ30元気使用で68カケラ獲得 2.26666...
MMライブ300チケ使用時7倍で476カケラ獲得 1.58666...
イベ
MM 180カケラ消費 429pt獲得 2.38333...
6M 150カケラ消費 357pt獲得 2.38
4M 120カケラ消費 286pt獲得 2.38333...
2M 90カケラ消費 215pt獲得 2.38888...

2M贏一個小數點

今晚打老虎..

有得比觸手巨巨carry既活動

仲有4星衫...
2000名一定爭到傻

Hello everyone

靜到

場外打call中

病到仆街

青山吉能check pm++

去信Alter/GSC/MF 出Figure

Alter咪出左

要呢個pose

向原田致以最崇高既敬意

已成in fact難民

大佬開始上水

黃埔場三分一人地藏
我重要夾晒喺地藏中間

Sugar heart x nana
一齊做心心
Sugar 又唱對方歌

條腰

The sky氣氛好好
雖然有風火輪

有巨巨帶call

係咪黃色劍嗰個

雜巴

我隔離嗰個睇手機多過睇螢幕
Btw你哋全場企定坐
我嗰邊冇人企

唱嗰陣企
MC就坐

音驚(笑)

ありがとうシンデレラガールズ

我呢邊連唱都坐
好想去the sky睇

我見到幾個黃劍
你呀？

ME後排

我都好後
有時候feel到背後有uo

原田條腰有事都照出場
最尾仲要彎腰咁耐

btw快d推爆呢個 post

神秘嘉賓都燈走埋

DJ pinya咪係囉

皮喵囉⋯⋯

比半劈睇手機 ...

有個好似影相比人捉

尊い。。

|•ω• ) . . .

衝出黎柒，比人捉個個就係我
第一次練熟call睇live，影相純粹諗住個人留念用途

不過錯就係錯，對主辦方同轉播方同各位做成困擾，真係唔好意思

聽左好多舊歌 感動

還我memories

Medley 好正

ありす

冇得唱solo

但係有生存本能 > hifi days combo

SAYASAYA愈黎愈熟練

又近一門一大步

5410177
收得極差斷左唔好問我咩事
等一陣就開

今日唱左好多首AJURIKA既歌

又見掃地僧
-2

7994028
斷左

雖然歡迎來到連登討論po不過你。。。

齊人唱yes party time
原來正好多

無人企唔敢起身

好想睇

hifi days超正

現場冇乜嚴重厄介，幾好

唔是好個活動 自己啲角色點排

係喎一巴成功闖關?

嗯嗯

ミナミボシ

今日最正係メドレー，不接受異議

佐藤心26歲

ラブリー26歳！

ぴにゃありがとう

最正一定係lovelaika同ミツボシ

high到痴線

agger

雜巴好型

聽唔明D日文

又扮

睇完今場一直覺得有幾個存在感冇之前幾場咁勁
tomoyo

覺得今日julie冇乜存在感

歌又得兩三首

最正係hi fi days

話說cg劇場 3月3、4日有event好似要抽飛 希望以後唔係用eplus抽啦

amina都係
得句passion arisu有少少存在感

suddy巨

正聽日做地藏

今日最神係Neo Beautiful Pain 不服來辯

++++++

nao最神係Never say never

我會記低邊個企起身阻住我睇

冇計，呢幾個solo曲係之前場唱左，又無新solo/組合曲

Nao係好型,尤其跳嗰下

但今日的單曲神係ankira

絆の『Never say never』

係台邊(好似係)跳嗰下真心嚇一嚇
不過真係好型

我幾驚佢跌落去
好近舞台邊緣

分分鐘表演者裡面最投入係佢

台上完全co力爆表

まつえり跳嗰吓我係睇到呆咗
成首配合埋熒幕演出簡直型到核爆

福岡睇過有左心理準備

又踢

畀高垣楓消失嗰下fake咗
以為有神秘嘉賓

我都係

楓一消失
成班勁大聲え~
之後乜都冇

再有神秘嘉賓場live應該五個鐘都未完

day1 睇the sky
day2睇黃埔，分別唔會真係咁大掛

有冇人Day 2 荃灣

禁錯 當睇多次

有機會去ml live見到みっく嘅話可能會對3次元有興趣
[/member]

三大係咪最左上果個
sayasaya唔多見....最後行左邊數起第6個?

應該係
放大完好低清...我覺得似第2行第4個多啲
等專家答

btw冇人打協?
不過唔敢入呢度D巨巨房

放大完淨係認到Ｄ ＢＢＡ

btw憂希長髮正

應該第2行左起第4個

望落去似のぐちゆり多啲喎

定係最頂左2？
利申：唔識認人

我想清體

紅巴 我眼殘

玩吓認人遊戲先

最後: 藤田茜 原田彩楓 嘉山未紗 上坂すみれ 洲崎綾 五十嵐裕美 高森奈津美 原田ひとみ 黒沢ともよ 花守ゆみり 木村珠莉
中間: 和氣あず未 新田ひより 三宅麻理恵 のぐちゆり 中島由貴 佐藤亜美菜 都丸ちよ 高橋花林 杜野まこ 松井恵理子
前排: 立花理香 桜咲千依 高田憂希 大坪由佳 松嵜麗 牧野由依 田澤茉純 下地紫野 春瀬なつみ

希望無認錯
都唔明點解次次張合照都係咁低清 睇到眼花

今日望到新人都仲係有啲面盲

高清圖拎去做bd嘅各種特典
免費嘅就求其畀d模糊圖畀你班友仔J下pixel算

想問下有咩辦法可以搵到THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!! -宮城・石川・大阪 会場オリジナルCD-
突然發現有生存本能文香solo

如果你好彩的話，佢可能開事後通販

唔係你就要上amazon睇下有冇人放了⋯⋯

福岡型d +1
而且感覺福岡有まいまい cutter會氣力上昇

昨日setlist
4個幾鐘一陣就完

漏左後段

係喎，原來上傳失敗左

終於有機會玩ml event歌

應該會好多人可以fc到，即係睇課金力決定hi score

周身酸痛

大家Day2自己加油了

我等下年BD

周身酸痛+1, 尋晚仲要食串燒連聲都gg埋

W巨你今日仲要戰 保重呀

アイドルマスターシンデレラガールズ5thライブSSA公演で披露された『With Love』の「おいしいご飯が出来た時も、」って台詞を聞いて舞台裏のモニター前で「ハンバーグ！！！！！」って叫ぶ大坪由佳さん

生存本能，sor

アイドルマスターシンデレラガールズ5thライブSSA公演で歌った『With Love』について、「Pちゃん一人一人と結婚する気持ちで・・・」って言う松嵜麗さんに「重婚にもほどがある！！」ってツッコむ高森奈津美さん

今日既炎陣，我是沒有極限

アイドルマスターシンデレラガールズ5thライブSSA公演で「そんなすみぺの可愛さに口をあんぐりさせてたのが春瀬のなっちゃん！」って歌う上坂すみれさんについての話を振られて「え・・・だってもう人間じゃないじゃないですか・・・」って言う春瀬なつみさん

睇巨巨表演

アイドルマスターシンデレラガールズ5thライブSSA公演特別メドレー後、「私、今日一発目の『にゃあ』だった気がする・・・今まで何をしていたんだ・・・」「そういえば私今日舞台上で何も食べてない！！」「だめよ！！自分の仕事を全うしなきゃ！！」って反省し合う高森奈津美さん大坪由佳さん

便他媽的爆盡它吧

私たち、みんなでシンデレラガールズです！ 『アイマス シンデレラガールズ』5thライブさいたまスーパーアリーナ公演1日目リポート

三粒星

尋日政委都係好正
有冇人監察到偽P反應

偽p大部分時間光劍色都係藍白

地藏留名

終於肯誠實面對自己既感情

係政委魔性嘅エロ笑容下係冇辦法的
唔係偽P你嘅錯

Any hea hip?

政委真係好正

あああああああああああああああ

嗚謝照片協力：一巨

修島楓まいまい去左C92

!!!!!!

72今日唔睇咩

72今日要做社畜，慘

隻眼

魔性...

買咗黃埔飛
好似比琴日仲前

黃埔靠你帶call

偽p記得帶uo

btw 終於見到其他巴打真人ge你地,有咩感受?

自卑

Nao同Cutter 都係好女仔

社長依然社長

邊個比負評

攞個心口頂人

希望下年有得lv

有冇房玩?

我間房

今年坐得爆
下年應該都會有

MLTD得5萬內有志保會唔會嚴得滯....

我覺得自己是零

我覺得自己係負

出現了

嚇到冇動力打

尋日有位巨巨著溫泉小天使TEE

我覺得MLTD點都冇CGSS咁多人玩
按番比例入5萬大約同係CGSS入12萬應該差唔多

幸子
我最愛嘅幸子

終於升到lv35
初見loco關門

有個dd退坑fd琴日去左第個event同我講好彩無去cg,我反應同大天使一樣

即係咩反應？

琴日mc命燃組係咁sell新碟果然宣伝は基本

撞animax musix osaka即係個event hego無份

芳乃

hch話d1宣布賣曬？

得1日 大橋可以坐飛機返去？（ff

物販賣緊但琴日最快賣晒斷估都有事後既

當時我都係

不過以你實力好快就會好似我咁

未去過荃新

我連the idolm@ster都未搞掂

你未認真啫

回體咁慢又要50000
琴日又冇打

今日都冇得打

溫馨提示

大家別忘記帶飛！！！

5371532
無人玩？

望就望今晚公佈陶藝家漫畫家關裕美同柚既CV

茄子

你預聽日呢度先會多人開房玩

而家先睇到

預想：
6th總選single標題同cv應該會在d2公佈吧？

其實好似無咁多人

琴晚cg肯定好睇啲,不接受異議

朋友.jpg

呀呀

完全感受到Cutter對自己角色嘅愛

1日限定 定?

補link

巴打, 你推緊幾多人?

一個 信我

每秒一個

每秒轉一次

美乳會勝利歸來

中間

巨巨們又要深潛五個鐘了

場外打call

係某處社畜中

D巨巨去晒LV現地

九點之前呢度我話事

用呢首迎接雜巴

留意開既有立花 藤田 水瀨
推既得內田

CG 頭先10連得3SR
點解有2張重複?

板橋區有戲院lv因斷電而中止

兩個志希............

超能力+科學(人體實驗)既合作

話咁快就完

今日好撚正呀

已升天

天使梗係升天啦

New generations版Trancing Pulse一出已經昇咗天

上網睇到話6th live去巨蛋，係唔係真

係呀
但未知邊隻蛋

串燒好多都想聽哂成首

西武就不了

有can't stop心滿意足
但唱快左

PSVR アイドルマスターシンデレラガールズビューイングレボリューション、Yes! Party time!!にEDIT LIVEの追加。8/14から配信。

唱得太high

「逮捕されないぞ」

『アイドルマスター シンデレラガールズ』5thLIVE TOUR『アイマス』×『スパクロ』再び！
??????????????????????????

笑左出黎

黃埔我前面有四行都地藏
冇人阻住視線真好
我呢啲160都睇得好清楚

一開始都冇乜人叫
之後比星輝子帶起左high哂

thx 巨巨 carry

DJ開始連續成堆燃歌
完全唔比人休息

今日最正
NG Trancing Pulse
炎陣

DJ開始到完場都好正
完全唔覺咁就過左4個幾鐘

歡迎新人

好興奮啊.jpg
6th live

得我一個法國咁熟悉？
利申 聽開edm 有睇人哋dj既live都有kb亂call咁樣（唔係ani live嗰隻）

奶牛踩足兩日

荃灣兩日都好好氣紛

希望下年日本見

Tulip 我好撚興奮

係 漏咗

Tulip 飯田cam好似好少

不了

隻機戰上次我過完閣下覺醒劇場就放置咗
遲下先開返

hellowellcome！

有るる就得

るる個close up

你今日都好正

花生咩事
華哥係唔係又係live做咗D咩

飯田超正

雜巴今日係咪係咁叫

個髮型

和氣

肥達

謝幕爆英文

和氣真係好正

跡の大行進は最高のフィナーレへ！ 『アイマス シンデレラガールズ』5thライブさいたまスーパーアリーナ公演2日目リポート

偽P 下年一齊黎
好好調教你

二穴同時開發

又係華哥

希望下年繼續有live view

今晚華哥擊沈左dj pinya

Rin今日完全空氣，得2首歌，仲要有一下比人插咀

春菜就由頭唱到尾

緒方唱cherry merry cherry勁正

奧海城後排有條友亂9咁打歌

By Cutter

法國今年睇親既場都有華哥，仲有藍子肥村

個幕超正

一巴

大坪食緊咩

NTR
雜面前犯

偽P下年同我去啦

shiburin 已經變回NG的形狀了

唔關雜巴事

發現仲未打過協力

佢地c92 SSA 兩邊走

桐谷華好撚正

王子;
うおおお美しかわいいよお～～(´；ω；`)！！！私も舞さんの親戚になりたい人生でした…舞お姉ちゃん………。
舞さんは表情から目線の動きから歩き方から指の先までいつもほんと美しくて毎回ついつい息を飲んで魅入ってしまいます…！個人的にすごく好きだったのはとても綺麗な指先と時折しおらしくすり寄る足が最&高でした…！
でもゲネプロ、両日本番前のリハ、両日の本番でFrozen Tearsを見るたびに毎回新しい好きな所を発見できて今回だけでは素敵なところ語り尽くせないのでは…？と真剣に思ったのではやく舞さんと加蓮ちゃんの次にステージに出会いたいと願う今日この頃です(*´ー｀*)

maimai 可以搞到個個變百合

甜到漏

新素材

一人一句激嬲suDDy ge 說話

我先, 功課做好未?

屌...

Suddy實會做好既

我結：認識咗水瀨未？

typo

未來人

lv係咪都有影到

再講小心被suDDy 拎住堆功課追打

suddy好型仔

我愛大家

ng版tp同love letter都好正

今日黃埔埸氣氛都幾好

與其拎住堆功課追打
不如試下拎住堆功課打call？

lv 8成時間都係影緊djぴにゃ一路望住華哥

山本希望最高

乜原來上次張限SR拓海招技係全才

對唔住，新手咩都唔識

對唔住

我已經盡跟
除左色未必跟到
我應該無9成都跟到8成
如果你認為我亂9咁打
影響到你，我係度向你道歉

地藏です

imo亞美菜d1都好似面對緊呢個問題。。。

跟唔到冇所謂
唔係做厄介就得

今日千枝都未出聲
仲以為會有千枝桃華版hi fi days

聽到snow wing 同 treasure 都滿足...

聽到齊人tulip已經好滿足

坐到係N巨同大天使隔離打兩日call我三生有幸

華哥

其實點解佢叫華哥嘅

不厭其煩講多次，因為grp嗰度推太快，驚有人睇唔到

#公告

多謝各位參與兩日的LV+off會活動
我會於明日晚用踢人的方式del左個grp，請大家到時將討論轉回post上，謝謝

Google桐谷華

...
點解咁多名嘅

第一次睇CG LV
差唔多全部call都係鳩打
好多謝荃新班人無捉住我黎打

其實唔難跟....

るるソロ曲...

pop子訓床.jpg

美中不足

我唔見左D野呀

有無人幫手找一找

莉嘉幾時都係第一

我都唔見左嘢...

Pop子訓床.jpg

冇Nudie...

喊call個d台詞唔識
Onegai! Cinderella個到有個位fu~fu hihihi fuwafuwa個到都唔係好跟到
PPPH前唔興警報?
yea位wu/hu聲個d位都唔係好跟到

山本希望好似靚左
化妝問題

今日the sky氣氛完全係好燃

NG、炎陣、Jttf、カニ、tulip、pcs齊人+500000000
莉嘉出場聽到懷疑雜巨歡呼+1000
Pcs mc+10000000
大空最尾的mcかわいい+4000000000000
響子的Yes!!+10000000
幸子髮型+10000
飛鳥唱熊本+10000000
メドレー神+10000000
還有各種無法節錄的細節+100000000000
Ruru無個人曲-10
場內四葉十字架嚴重不足-100
冇換衫-1000
冇goin ypt-1000
昨天的厄介仲係度-200000

總結：
我痴左線

Pop子訓床.jpg

今年睇左輸爬笠3次，唔錯

等bd

樓上個分

Yes! Serendipity!

莉嘉出場+100000000000000000000000000000

そらそら係cherry 自己加左d 聲落去，超萌

tulip果陣後排有人細細聲家虎

PPPH前唔一定警報

不得不承認
大空今晚真係 +1000000000000000000000000000000000

Love Letter
炎陣

攝影師今日加人工

現地場外交流場有打柒tulip家虎行動委員會

我都覺有兩條聲軌出左嚟

深情對望笑到傻

支持

莉嘉+999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

同埋出左第一次
第二次就大約捉到個時機

雜巴大叫

Pinya的心已被俘

D sHot 世界級

有飯屋+inf

耳仔郁郁

腳膠攝影師
做得好

成班癡線佬
利申: 等緊晏晝SSAD3既LV...

不愧係做老婆對象NO1

好似day1多啲(?)

d2正常左好多...
d1真係好多鏡頭影腳

我唔係到 -10000000000000

cherry*merry*cherry
To my darling…
ラヴィアンローズ
三人 Radio Happy
86can't stop
cute特権
華哥版エヴリデイドリーム

好彩想聽果D Day1出左7成 (安慰自己)

ん？

close up 拉上去果D 好有feel

我响隔離見到你代入左pinya

山本希望好靚

我到而家成個腦都重係cherry merry cherry

係
一d跳緊性感少少既舞鏡頭黎個特寫
哇殺得死人

pinya當時應該諗緊︰如果隻腳長啲可以落樓梯嘅話

つぼみ特寫安野

我相信每個響子P都會

係咁zoom埋個心口

坐低嗰下真係

腳

整多張

呢個cam man真係有前途

好甜

偽P唔認得我

成為傳說嘅一幕

認得 你地全部都認曬

D2一開波係咁影係咁影

胸部派表示...

好在

藍子嗰時有close up胸部

你都認咗

唔知出BD會唔會有返LV個d無啦啦影腳影下半身鏡頭

STAFF收埋自己用

攝影師都將佢表達得唔錯

有無都買買買

啱啱睇睇吓電視
忽然覺得大天二把聲好似搞笑節目啲主持

自己食啦 仲比你地睇咩

諗住上amazon睇下4th但係唔見有amazon直接預約...
全部第3方都好貴...又唔寄海外

發覺安野 化夏樹個妝係無死角
佢平時個妝 好容易顯得佢肥
但係CG 既LIVE 就唔會有咁既問題

今日都收到廿幾張卡片
已經搵好包包收藏

上年個very mk 版就不了

今日扭腰有特寫真係睇到我
好似係love destiny?

お疲れ様だったよー！また、いつか3人でもステージに立ちたいね( •̀ .̫ •́ )✧

今日其實仲有大橋响pinya下面pinya同東山句わかるわ都好正

今日好靚

Ld同midnight都好多類似既shot

今日見到好多巨巨 個個都好狂

Agger

得大天二同外國勢力P既卡片

我記得有兩個shot好明顯

好多巨巨
pop子瞓床.jpg

Day 1 ミンミンミン嗰陣好似有段影三宅大髀

YOU

有冇人見到津田wink
正到

出事，一知道有聯動連個隻垃圾機械人大戰都玩到好耐

佢眼濕濕

返到澳門
多謝大天使N巨腸巴以及一眾巴打哥哥關照
有緣再見

津田wink同瑠璃子嗰吓unlimited

雖然我係荃灣單丁友但係tg同你地傾得幾開心

死, 而家被小劇場cool組個ed洗左腦

off下topic先
restage課十抽,唔中舞菜

我都睇到眼濕濕
不過好可惜今次冇唱美穗首solo
事關我因為首solo正中我紅心先走去留意美穗

畀MAYU唱左

今日感想
リトルリドル無小梅
Lunatic Show無小梅
明日また会えるよね無有香

第1次睇live,幾寶貴既體驗,但有下次都係諗下先再算

然後off會依到個個高大靚仔,好想搵窿捐

你有黎？

..

....梳
再紅巴哥枱？

偽p你諗下邊個係分數專家

偽P自稱認得全部人

佢認得雜b咋

原來

橙,真邊緣人

睇完2日好過你課1pack啦...

依家認得曬

金魚記憶

轉個頭佢腦海又得返雜巴同俄妹

後面睇到有1個著chieri t+綠十字架

得支ICE BLUE色既棒

見到跑上黎果下有波

終於追po追到依到
偽p直頭唔放我係眼內

你唔係全部之內

梳 依家記得曬你地

中左

不如咁，聽日大天二可以唔使踢哂d人住，不過話再係果邊出聲就踢 當留念又好，方便pm人又好

想睇4th BD

我唔係人

Tg回左

壞左router 幾日冇網上得手機玩

今日見完真3巨頭好開心

右邊?

左邊

窮

both

請講清楚

兩個都係好女仔

我用圖來説明

留意到72會員成日都hey0未央

Rin

台灣兇宅post係咪另一個摸巴?

Day 1 收卡片
有cgssID果D add 完之後法國都係Chieri P

大天使勢力強大

SSA 大家又要兼顧返啲副業，快啲出劇場2期支撐P們

可以去買套vr打住call等

btw今日medley完左好似唔知邊個mc話pinya係女?
雖然中之人真係
djpinya出場果下叫聲hego

果下係預先錄好定即場叫

between肥達今年有落演出名單但係睇 setlist唱d歌同上年 special guest冇分別既

因為佢冇新solo

其實有個位失望既係冇唱heart voice
不過今次5th 大部份都用sls做主軸 新時代既幕開
動畫unit相信慢慢會淡化吧

冇新solo都預左，但係 cute unit其他歌又冇，medley又冇...

本家要生都生完了 不過本家都慣左唔齊人 齊人先係驚喜

CG 出場既話 冇聲既響本家仲有新卡出 有聲既就響sls組unit 都唔算少既

多野做練唔切吧 d人係咁講

好似m@gic都冇

返到屋企了

個標題

[111]標題建議
沒有楓楓的SSA

攰到唔想起身返工

機場返緊屋企
沖個涼即出勤
我唔想返工呀
我要去SSA排隊(錯亂)

Super love
Chu chu chu

D2好似猛過D1

個個都中左live毒 下次6要飛了

因為有莉嘉

首先要解決抽飛個問題

扭扭下

呢個問題好難搞

等eplus 會唔會佛心開個海外抽飛方法

D1陣容對我黎講吸引過D2

Tulip齊腳我好興奮

6th 一齊bandai 老母

幾時先出5th既BD
好想睇莉嘉生日番

下年

下年未

巨巨 一齊飛ok?

運營開始留意到海外勢，但同eplus老母無關
btw 場刊有自己名好開心

訓醒第一鋪就香水

U fly、I fly

琴晚臨訓香水，今朝起身radio happy

一巨

btw下位已出
之前同巨巨們打一張都冇

應該即場啦，day 1無聲
叫嗰陣NG其餘兩人即刻舉手遮住佢塊面

How about 響子風的

[111] End! Serendipity!

Yes版好似潮d

今次そらそら爆max

無論內外都咁可愛

咁用原版yes

真係好正

無左個Group好似少左樣寄託咁...
要D時間適應一下

睇完SSA先係少左樣寄託咁...

唯有等4th bd黎彌補

Bamdai 老母!!!

標題: 6th 開催予定，bandai 老母

開始掛住ssa

live 後遺症
我今個月要經歷3次

上個星期同下星期你睇咩

下次應該會

Noctune同nb

早晨

不嬲話青山巴高質

舊年5th party嗰陣sayasaya仲係有啲生澀唔係太望鏡頭
一年之後
你為什麼這麼熟練

你都係

小薯而已

一門化

四葉黨主席有力候補

有兩樣野真係特別要讚

1. 咁多表演者，但係完全唔會亂，成個流程順暢到不得了

2. 班cam man 真係世界級，極高水準

我諗我第一件事係買返件智絵里Tee 先
前我兩行果個p 件Tee 好靚...

ぽつん。ぼっち幸子。
(はぁ…ボクは座ってるだけでこんなにカワイイだなんて！床や壁さえもボクを引き立ててくれてますね！ほらプロデューサーさん可愛く撮ってくださいね！！)←マネージャーさんが撮影してくれました。笑
幸子さん酔いしれてます。このあとみんなに見られて恥ずかしかった

佢一出場
全場嗌到傻左...

你岩岩中LIVE毒就想睇幾團
你實仆街

LV姐
現地去晒一定仆街

竹達

搞巨蛋係咪又要一齊死西武

一門

真人唔肥
但上鏡真係肥

冇得睇LV

上鏡都唔肥

後台staff係最辛苦出力
利申有幾多做舞台後台經驗

係...
仲有伴舞果d 又係...
好勁...

外國JJ就梗係買bd

做後台神經要繃到好緊 長期處於alert狀態 SSA個台仲有咁大

肥達一對車頭大燈殺哂啦

睇完當年WORLD個西武REPORT
諗起下個月我要去真係想死

舊年差幾米咁睇竹達EVENT
同上鏡差好多

世界第一可愛

文香啊

咁都係冇得睇

無官方上映會果d咩？
水團1st 係美加地區有戲院搞上映會

忙到hihi J

上次落唔切LA去anime expo

慘....

其實MAO真係咁忙？

我記得呢度有美帝巴有去

就算有海外都應該淨得一般販賣d西位

有現地西位都要呀

唔知
好撚多番要

現地真係太正......

移民日本好似實際D

其實有日本朋友願意幫你養多個電話號碼已經ok....

首先你要有日本朋友⋯⋯⋯

高巨：識個日本女朋友咪得囉

這些機會...

睇佢個blog好似唔算多

EPLUS

我都歐太多抽飛
之後實仆街

唔少朋友過左日本

我什麼都沒有.JPG

L巨幾時carry我？

其實最直接真係過日本生活
抽同追Event都輕鬆過係香港

++++++++++

我都係快d搵份工得閒飛過去算…

訓覺發夢，夢見自己仲打緊call

今日係ssa d3
大家ready未

Pause Reset Restart

係咪照舊sky集合

off會老地方

今年有2個作品做主角

老麥打幾鋪協力先

呢隻我都仲係FC唔到

今日一定要收到大天二張卡片

收到楓 今日會有神秘嘉賓

個5thスタンド個底好靚

1miss左未

未
好似 2-3 Miss

上面班友...

ssa day 3

腿腿腿腿腿

自己擔當忙成咁都唔知應該開心定傷心好

而家至起身

6th會場最有力肯定係西到爆既西武
第二個我覺得會係ナゴヤドーム

【セール開催中！】『夏の最大50％OFFキャンペーン☆2017 第1弾』が今年もやってきた！

有無巴打去過現地可以解釋吓西武有幾西

尋日the sky尖叫ruriko哥位好得

夏天會熱死
周圍配套差

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[111] Yes!! Serendipity!!

陸地上既孤島，周邊冇酒店
要坐成個鐘電車至出到返都心，出發到返黎都diulama
好撚熱，好撚曬
周圍咩補給都冇，商場冇食店冇便利店都係得間FAMI

到左

西武對ML黎講又係一個目標
10th既約定

所以CG去東蛋啦

課多d谷佢地上東蛋

靠你

arisu prpr

一到2周年event就上到架啦

都預咗會掘井

原來聽日就轉pool
雖然應該type select

天井專家

已經預左隊最少1個天井

72先係

翔@デレステ楓さん担当
@sho_takagaki_
デレマス凄いよな。5th公演までに課金城、課金馬車、課金メリーゴーランド等、ライブの度娯楽施設を建設している。先日6th公演の開催も決定したが課金ティーカップ程度余裕で作りそう。この勢いだと10thライブくらいになったら東京Love∞Destinyランドの完成も夢じゃない。ﾊﾊｯ

なべまんP@SSAずっと冥界LV
@NabemanP
Replying to @sho_takagaki_
隣にHotelMoonsideも建ちそうですね

有job應該要開心

但早見今年剩係得兩場Live

搵夠

起埋棒球場

一場係六月既動畫關連Live
另一場就係アニサマ
CD又要等到十一月中